電子書閱讀器Kindle一問

小弟打算買本Kindle用 因為ink screen睇字睇得舒服啲 筆直千零蚊 主要用嚟溫書睇英文

1. Kindle睇唔睇到pdf檔? 睇唔睇到相?

2. 邊款好? 好似paperwhite 7th gen好似唔錯

3. 咩途徑買平?

Thanks

1. Yes 但轉版會好慢 同埋zoom in zoom out好唔順

2. 我自己用paperwhite 7th gen 普通電子書format就幾好 pdf睇得耐真係會攰

3. 我喺肥花買 不過我見黃金都有 格吓價囉 我估唔差幾 反正全部都係水

補充: 暫時主要睇溫書notes (自己words整完轉pdf 全英文 無圖 point form) load唔load到? 方便嗎?

另外用到幾年?

睇唔睇到大陸啲小說? 睇第個post話kobo先有中文書down kobo機好唔好?

6'夠? 想知香港邊到有得試機

Thanks師兄通常喺邊搵書睇? 買書貴唔貴?

另外Amazon訂會唔會平啲?

上次我係美國訂
$7百幾到

有無話咩節日買平啲?

700幾算係咁啦仲想平
書我睇英文學術嘢多 多數都gen.lib.rus.ec搵到

$7xx平啊! 但我睇七百幾嘅得水貨 九百幾先有行貨 有保養

搭單問，上網速度還可以嗎？因為我成日上討論區、比較多文字嘅網頁，睇得耐對眼好辛苦，想買部黎上網兼睇書

睇 PDF 買kubo aura one 裝koreader

水貨$1200左右

6寸機買kindle, 睇小説幾好

用黎上連登可以嗎？成日望住部電話對眼好辛苦，load字會唔會好慢？

Kindle 只係 for 睇 ebook，睇 pdf/document 用 iPad 好過

利申 paperwhite 用家

kindle oasis
不過得 第二代,

一代最輕 外置電池可分離,
但鬼佬要 深度閱讀. 所以差評. 出咗半年就停產
反而啱我, 每日睇1~3個鐘書. 都夠用.

最緊要輕